之前有條片係有個冒牌維尼係街度賣包，如果真個個賴左野...

會唔會揾呢個賣包既去做2號